訓左冇睇 想個美國佬制裁其他港共官員未

屌都冇撚用既